有無人買金條

銀行買的話，係咪一定去總行買？第時要賣，係咪賣返比其他行都得？

分行都得, 但係要先打去分行預約, 未必即刻有。賣既話只要都係金銀業貿易場成員既金條應該都會收

唔該晒，呢排啲定期陸續到期，就算新資金都係唔夠1厘利息， 所以諗吓金

反而睇好白銀，覺得潛力會大啲

利申 有收藏銀幣同銀條

知不知邊度抵，如果要即刻有貨個隻
我老細佢成日去上環忠記買

今日去左中環一日遊，乜檸野金都冇貨

+1 去哂中銀都話無
最後去左上環利x買
入左一條😂入完即跌

就咁行入去話買一條金條咁樣？
新手唔識路，一條金條其實值幾錢

買少量咪直接入去問下，大量就要事前預約同問價

買金粒
或者金幣

兩者記得keep 單

本身有幾塊鷹揚金幣，但未試過金條。keep 單係為左證明賣家身分？

方便你trade 返出去啫。

我都未試過買金條，得coin 同 好多年既飾金。

好奇一問，如果金鋪買條金條可以點分真假？

2000 蚊先黎買

連登出完post 當晚金價白銀下挫